如果下年選舉日區區都有廢老旅行團...

咁樣可能太明顯啦

但一定要做多d 社區服務，開拓多d 廢老票源
仲有咩招可以影響到對方配票？

唔好意思 阻一阻大家時間

希望手足可以幫下家長車無言感激

求幫推P牌推唔到

推上熱門：新戰線—用建制方法贏建制

Push